fd子有幾個SP，你問我答

有個好好好嘅朋友成日煩鳩住我話自己好撚多sp，一開始我是唔信的，屌你老母，琴日借佢電腦玩食雞，玩完之後無無聊聊亂9咁開d檔案。真係屌你老母，識食！

咁你有幾個SP

8個 好事成發

無圖點討論

有圖討論唔撚到

Fd兒子有關你咩事?

圖呢你老母

樓豬新會然

Show Blocked User - 別讓我壽司
wfc

樓豬失左蹤

開po又唔覆po 痴痴地線

樓豬個名證實咗佢係女人

收爹la！用鳩我手機po文 又係度自彈自唱，你係威嘅！